是[荣誉勋章系列游戏之一](../Page/荣誉勋章系列.md "wikilink")。

游戏中，玩家要扮演[杰克·墨非下士](../Page/杰克·墨非.md "wikilink")，完成[第二次世界大战中五个最经典的打击](../Page/第二次世界大战.md "wikilink")[轴心国的任务](../Page/轴心国.md "wikilink")。游戏的[GBA版本于](../Page/GBA.md "wikilink")2003年11月17日发布。游戏中包含15个关卡和5个战役，有三种不同的游戏方式：动作、战术和狙击。

游戏包含两种视角，一种为固定视角的第三人称方式，另外一种则是第一人称。

游戏只支持单人游戏，但是通过GBA的连接线，可以实现2人战斗。

## 外部链接

  - [《荣誉勋章：渗入者》](https://web.archive.org/web/20140328161206/http://www.nintendo.co.jp/n08/software/bmhj/)在
    任天堂 的页面

[Category:2003年电子游戏](../Category/2003年电子游戏.md "wikilink")
[Category:二战题材电子游戏](../Category/二战题材电子游戏.md "wikilink")
[Category:第三人称射击游戏](../Category/第三人称射击游戏.md "wikilink")
[Category:第一人称射击游戏](../Category/第一人称射击游戏.md "wikilink")
[Infiltrator](../Category/榮譽勳章系列.md "wikilink") [Category:Game Boy
Advance遊戲](../Category/Game_Boy_Advance遊戲.md "wikilink")